數碼暴龍vb討論區(7)

進化表

說明書

要買多隻錶

佢既情況係養左隻機甲龍先解鎖 我想試下解鎖左先養隻機甲龍出黎

中文版說明書﹐新入嚟嘅巴打絲打記得用追故模式睇曬先﹐隻手環有好多設定

啱啱官網有關專用app嘅FAQ(原汁原味版)已經翻譯好！不過由於官網鬼祟update咗上半部分﹐新加嘅內容會喺3月22日更新﹐等官方加好曬新嘢先。

睇完說明書部分可以開始玩﹐之後睇埋之後嘅數碼導遊同官方FAQ。

有咩問題可以喺「數碼暴龍vb討論區(7)」度問啲資深巴打絲打﹐有嘢問我可以直接回覆呢個comment。多謝支持！

麻煩樓主可以pin呢個

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

支持你的實驗精神

次次出大技就miss 打唔中

因為下下都要完全體贏究極未免太hardcore

不過自從進左飛v之後真係無輸過 暫時打過究v同金甲龍

唔好意思我其實玩咗連登唔係好耐﹐想問下點樣可以引用唔係呢個post嘅留言？

回覆揀編輯引用然後成個copy&paste

其實大家有冇諗過
過2、3年BANDAI熄咗個server就仆街

咁大獲 我就係養左隻機甲龍獸
依加想養番隻究V黎打15關
咁我依加要用機甲龍硬打15關?
條youtube send 黎CC

其實你有冇諗過
過2、3年香港都就仆街

唔該曬你你又救咗我

笨大可能就係覺得要hardcore先配得上隱藏究極體
btw, 你所講既爆擊普攻我都見過，第一下明明只扣我1/4，第二下扣到得返半條血

說明書已經預示咗個app會熄server喎

我指第一下係半條血既1/4

隻錶都隨時壞埋la, 手遊夠係終有一會熄Server, 咪又係大把人課金

幾時有講

app會隨時停止更新或者終止服務﹐恕不另行通知。

商品條例戴頭盔啫，如果玩家人數急跌到一成，你都關server算啦

我見到嘅時候只係覺得係廢話﹐所以都冇翻譯

不過以數碼暴龍啲game嘅往績﹐真係次次都係咁

今次dim卡咁好搵，點都玩幾年

以前好似有乜數碼暴龍online

D-3 usb網上對戰收皮唔怪得佢，嗰時走得太前
有幾多小朋友有電腦又知有得對戰

希望真係會有幾年你都幫我祈禱希望bandai會出迪路獸dim咭

點都出主主角同聖獸
咁好搵
事鳩旦寫新怪又水鳩到人買
遲d熱潮退咗
就會用主角谷人氣
趁而家d人出乜買乜
寫返幾隻垃圾怪獸都大把人買

PDA工房張野都幾貴⋯⋯成870YEN⋯⋯
係唔係有人要？可以開團寄EMS返黎，反正自己都要買
冇人JOHN就單買一張算

有無人玩adventure嗰陣索性順便跑埋步做運動

佢個情況係已經養左隻機甲龍係backup 之後用另一隻究極體打贏第十五關 之後就即刻換返隻機甲龍出黎進化 點知都係進唔到戰鬥形態

想請問進化啲獎盃係計由細計到大定每次進化會重新計

快撚d開網上對戰同埋出返d高人氣dim 卡啦屌

我唔想佢又唔食住個勢，跟住又出埋d無人識既獸 搞到人氣快速下滑之後未夠一年又收皮

烈焰可以一進化就變到機甲龍

Yeah

聯展進化係等三個鐘？

正 我隻鯊魚表示

隻野個樣真係好正

我上網睇返原來進化時間都依然有要求

唔刷怪粒電都用得耐
琴日我冇刷怪 全日開住adv
到佢訓個電量都冇跌過

算㩒用

唔瘋狂刷嘅話基本上一日都唔會扣

就算刷都係扣一格

你指放卡定放錶 卡就無可能 錶都仲有機會

都有啲機會既 但有放襯早

用nfc 會用電好多，刷adv基本上唔扣電

打adv知道就輸果時 熄錶係咪唔扣？

再加上你狂刷nfc即係長開個mon, 但adv佢會熄mon, 用電當然差好遠

adv mission係唔係自動會save, 打打下唔打會去返stage 1?

求stat

我收集緊唔同究極體既數值遲d出返個表俾大家睇

除咗半格電 有冇話幾多%話警告冇電

完全體打贏stage12隻渣渣究極
13就唔得了

你指扣咩

剩係天女獸都大把人狗衝

隻隻唔同進化條件 邊會有random既情況出現

唔好搞d咁野 輸就輸 隻錶好化學架咋

輸左由佢啦

晚上post 俾你

遲下online mode 可能直接apps出蛋就算

就黎無電 battery icon會紅色

大家今日飲左水未

我有少少興趣，另外上一個post有巴打都想買

葵巴尋晚唔記得覆你飲水我都成功
我就是成功的例子

係咪有得自己cut個款？

今朝起身想過返隻獸去錶到過極都過唔撚到
成功scan到第一下跟住就不斷error
試咗好多次都係咁，熄錶重開手機app都試過哂
更新埋個手機app再試都係error 寫埋20003但查唔到即係咩

隻錶係咪玩撚完

成長期淨係過到adventure第一關 係咪正常

你要留意係咪插dim load緊嗰陣, 隻app離開左connect介面彈返去homepage
我岩岩都搞左幾次

其實我都有相同問題
好似機暴進化，其實15+獎盃, 5000+ Vital, 20+Battles, 70%+勝率係附合哂戰暴同電光嘅條件，咁佢會進邊隻呢

可以咁講 至少成熟期先衝 唔急既

佢連叫我插dim卡果步都未到，scan第一下已經係咁

我早幾日玩都係每朝起身就過番隻獸落錶
scan第一下等佢load叫我插dim卡
插完load完卡拔卡再scan第二，三次

今朝就變左咁過極都過唔到

更新左隻app未? 今朝有個update

電光，所以進戰暴只可以打到10-14個獎盃

仲有十幾個鍾先進成熟期 但又夠晒獎盃 而家無野玩

PDA工房果張係已經cut好咗，即買即用

更新左
我起初都諗住更新完就ok ，但都係咁

我極有可能相信係顯示錯誤 你睇下安杜魯 亞路加同機械巨龍佢地進戰暴個條件就明

咁就幫你唔到
睇下其他人有無解決方法

想問EMS會大約幾錢
因為日森直送香港話804yen
如果差唔多就直送唔洗麻煩你收貨再寄

同埋我睇過晒咁多張係得機暴進化先會顯示進戰暴要10+盃 但其他就算獸人加魯魯進鋼加都係要20+盃 應該係顯示錯誤

咁日森平啲，因為ems應該點都貴

app個進化條件都係10+

仆街大撚獲唔撚係真呀嘛我隻機暴打到14個盃
屌我想要戰暴呀

咁你唔好再打咪得

我知 但你睇埋其他進到戰暴既完全體 再睇睇其他dim卡既完全體就明

我驚唔小心解左獎盃

睇嚟你中咗伏

係咪得training會解獎盃 我都差一個就進唔到v仔獸ex

其實你諗太多
可能佢特登呢

我都想知
就咁對戰係咪應該唔會解到

我想問APP接D任務有無得取消
有個任務嬴6次
我差兩次就解
有無得取消佢

你可以試下keep個盃10-14既 你仲有幾耐進戰暴 到時咪知答案

係app個入替度長撳想取消既任

如果顯示錯誤既話就會reset進化時間

可能有主角光環所以用小d盃數

係咪要將隻怪傳返APP先

我淨係得隻勿衝獸
係咪遇敵只會出返勿衝獸系嘅怪
試勻啲汽水機同7仔都冇出現過其他

無錯

我打算買mon貼
如果有巴打想買嘅留個名先，遲D我再留TG俾大家
另外而家有兩隻可以送香港：
ミヤビックス

PDA工房

想買嘅俾吓意見買邊隻
1. ※葵※
2.

呢隻嘢好撚正

究竟Stage 15 Cleared 用第2隻得唔得

有興趣呀巴打

我下畫三點進機暴咋

原來頭先覆錯post
想問下大家用成熟期最盡可以推到stage幾多?

岩岩先發現 呢隻所謂錶 連日期都無得睇

5-6 我估

正路解一次就得啦 冇理由要你次次完全體打

隻豆丁獸頭頂有舊雲可以點做

重測心跳 好似係

唉屌你老母，唔知幾時撞到爆鳩左

敬啟者：
3月16日本人於零售商購買貴行代理商品-數碼暴龍育成手環(白色)及數碼獸 (數碼獸名稱)資料載卡(下稱Dim卡)EX一套，本人其後運行手環、並即時使用兩張EX Dim卡打算體驗遊戲時，發現產品中的脈搏檢測器(Pulse sensor)一直無法運作, 以致嚴重影響其遊戲體驗, 並且, 由於育成手環系統中的防止Dim卡轉賣/共用程式正常運作下, 本人已使用的Dim卡隨上述已損壞的育成手環外, 已無法於其他手環上使用。
貴行需要之單據及中文版危險標籤已隨函附上, 因此, 懇請 貴行儘快安排更換已損壞之育成手環及無法使用的Dim卡一套, 靜侯賜"覆"!

又睇下閪華行點樣撚我

睇到都心痛

不過小心normal mission佢有個係打三場

未入點陣圖之前喎要 係咪遲左

D保存瓶點先可以開多d呀屌 我目標要養哂成套脈衝獸先開第二張dim嫁

拎金甲龍打曬15關 再插Dim card 新蛋唔打adv mission得唔得

咪就係要你開其他dim 卡囉

好
如果可以換
我養好隻戰暴都試吓換先

仲要係特定某隻怪

其實先過隻獸去app，再搵另一隻(佢送果隻脈衝獸)做哂今日D mission先，咁咪唔怕囉

養完之後整死佢再養隻新嘅

今日NORMAL我解左啦
我係驚聽朝咋
因為我隻野可能聽朝先進到

呢個真係要試 我黎緊會試 但暫時仲係第9關掛住打芒亨

唔俾佢過23:59-00:00咪唔會重置

15個盃以上都冇問題
你打夠20場battle都係會進戰暴

我隻增肌獸去到第8被克屬打唔到

15盃以上唔係進另一隻咩

即係將時間調前?

我都係

15盃&20 battle以上應該2隻random進一隻
想ensur進戰暴就唔好打到15盃

我依加升左一隻進得既機甲龍 1hr 雪住左
升緊第2隻V仔

我要指定戰暴呀
我要奧米加呀

我打完12 今日進究極
睇下過唔過到最後三關 6000步話少都唔少

其實特典張機暴同黑加

之後出個set係咪一樣？
不過特典得一個路線？

有咩NFC app好用？等我自己用電話嘟

可以取消進化嘛

調後都得 總之唔會俾佢自動由23:59去到00:00就得

我金V打完11，仲差4關究極體
但而家已暫時雪住左，office工行唔到步數
轉養加布中，費事浪費時間

係咪要隻錶著緊既情況下過23:59-00:00先會reset? 夜晚熄左隻錶就無?

我琴日un左成日腳過左三關1500步

要app咩 我就係著電話掃就打得

我琴晚在家都係咁做

係，除非你專登set返去23:59等佢過00:00

想問埋點睇隻野仲有幾耐進化 係咪到成長期先可以打怪升Lv 果啲

取消都唔會RESET獎盃嫁?

進化時間要傳入App睇
成長期開始先可以打怪做mission

但咁樣任務就唔會RESET?

咁睇黎我既daily routine要改改 唔可以隻野一訓就熄機

係你逼我嫁，笨大

係

戰暴我個陣係14個盃進化

相信好多人問過
但我仲係傳送唔到數碼暴龍落手錶度
我手錶現在空既
如果用v仔獸 佢叫我scan 兩次 之後就無左件事
如果用另一隻獸 佢apps會出現 其他介面
我跟住教學 禁apps幾個制再scan
佢load會叫我入sim 之後會講remove
之後好似再scan 一次 最後又係fail 畫面
我之前亂入多一次sim 佢又出現左 另一隻v仔獸
依家手機apps有4隻 保存緊 食左我位
我想打機啊 有冇人幫拖

啱啱有新消息！手環送嗰本書而家可以免費睇！！！

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

#250 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你有冇試下洗機先？

超正

Reset手錶先

巴打你scan 完第二次有冇直接拍埋第三次?
第二次次後 手帶畫面都仲係waiting app 禁轉送就拍得
利申 一開波都係比手帶個畫面fake 咗 係到on99咁等到fail

多謝巴打救左我隻v仔獸
我代佢感謝你

有冇人知現貨黑錶加亞古要大約幾錢

我簡單幫你睇咗﹐上面嗰隻唔包側邊﹐只係包顯示嗰個平面；下面就包邊﹐如果想買嘅朋友主要係睇要唔要包邊。

真係得？

衝現 我估要一千

我估回落左少少

唔得 你邊隻要進隱藏就要用邊隻去打15關

你只要有其中一項唔符合就唔會進果隻

例如你想進電光暴，唔小心打到20杯 30場戰鬥 100%勝率 依啲無得返轉頭嘅條件 咁就好好控制活力唔好到5000

想問勝率係跟手錶定apps?
我見apps入面我隻v龍獸係顯示埋成長期時嘅勝率，低70。但我錶入面就過左80，想知會跟apps定錶嘅勝率？

其實佢依家都有電光同偃月
會唔會有更新出埋奧米加Alter-S

我覺得會都係喺機械暴龍獸(病毒)同黑獸人加魯魯嚟緊出張新dim咭度

應該跟返錶

垃圾錶今朝過極都過唔到獸襯食lunch得閒先再搞
終於reset完隻手錶可以過得番隻獸過去
都唔知隻錶做乜

試左

我果隻仲有9個鐘進
即係要等埋聽日

巴打試左?

我係keep 15以下就戰暴

得，而家pulse去到16X

Cancel進化係咪撳一次下制就得？

調返轉呢?

唔洗，你而家改時間做上畫8點，今晚就進

長㩒

/取消進化
喺進化畫面出現心電圖時長撳下掣，就會取消進化。/

調返轉就更簡單 活力直接7500唔好比佢跌低過5000搞掂

咁我D任務咪RESET哂.....

冇過23:59嗰下都唔會reset任務

你做哂未先？
做哂 back up 改返啱啱瞓醒個時間
再放返出來

咁我試下先
THX

即飲

唔好咁啦 好撚慘嫁
他只是個孩子呀

屌我自膠左
就咁改時間唔使啪後面粒制
我誤會左要啪後面粒制RESET隻錶
好野今晚應該進得

你問笨大，一張卡送一個雪櫃咋

想問下大家個apk係邊到下載，又有更新

第15關無咁難打

刨下說明書啦

我睇字好易訓著

想問下，set 錯左日期有冇咩影響，頭兩日玩set 左2023，之後見到先改番2021

泡泡紙?

我有個日本google play account，轉ac就down到，不過點開就答你唔到，N年前整落
唔介意嘅可以用Qoo-App

我當年都有用過

無

睇你SET返正確日期果陣隻錶有無怪係度
無怪既話無影響

有怪啊，咁點算

放入app?

咁你飲返多d水
應該無事

咁如果15+盃 5000+v 20+戰呢 咁又會進邊隻

麥樂雞獸打贏暴龍獸

進戰鬥

戰暴 只有4500~4999先會電光暴

突然間連泡泡紙又唔得
搞到我覺得係我個Sensor有問題

睇心跳果頁 上定下係依家嘅心跳？

其實到底係咪打錯字，完全唔make sense，進左戰暴個位巴打介唔介意出黎講下

下

明顯進戰鬥，有大拎大
係咪咁難理解

做乜鳩

一，正常進化條件應該單方向由易到難，唔應該有相反方向

二，其他完全體都要20個盃進戰鬥暴龍，點解得機械暴龍要10個就得？你望下獸人加魯魯都要20個盃進鋼鐵加魯魯啦

咁之前個巴打要記得打返20個獎盃

呢個又代表乜

我屌佢老味
我傳隻嘢去app
錶度就已經走咗
但個app卡connecting唔郁
kill完app開返竟然no data
我血汗咗咁耐嘅嗰隻嘢而家憑空消撚失咗

我要寫信去投訴

馴獸師等級﹐遲啲online對戰人哋會睇到你profile

宜家好多野都係估估下 要等好多人試左先知
我建議唔好養戰暴住 雪左隻機械暴龍
養左鋼鐵加魯魯先

其實黑戰鬥暴龍獸都係20隻盃

14個盃進戰暴

唔知呢隻手環可唔可以入debug mode
如果可以就好快知道正確個條件

啱啱打咗去瑞華行問
佢話要send email同單過去先有得跟進
咁我就message孤仔啦
孤仔就send咗張手寫單俾我

一陣send email去瑞記搞搞佢

究竟係咩原理
邊個咁勁諗到

希望你隻嘢連dim咭可以換過﹐咁就可以app過返

我都係14個盃就進左戰暴

呢個係光綫散射同反射

其實佢個check pulse原理係射D綠光去你隻手度，再度吓你個吸收速度嚟check血流量，從而計到你個pulse，所以呢D半透嘅材質好多都可以用嚟呃隻錶

咁即係點
我到底要KEEP14個盃定係20個
佢頭PO個表唔啱咩?

最緊？

求其，貼到個面就得

我上面有講過 不過啲人話有主角光環喎

呢到有好多巴打自爆左fb
係fb post完又係呢到post

信佢哋14隻獎盃啦﹐佢哋真係有進過

fb search咩字眼有group?

數碼暴龍手環
仲有一個苦主谷

苦主谷係大家都check唔到pulse?

進左究極 係咪再插卡先有蛋

掉入雪櫃/back up先插

鯊魚仔係有腳定冇腳

好想睇佢動畫化會點

都可以入返set日期嗰度睇嘅

有冇詳細教學？琴晚試咗唔得

無，就咁綁上去

平果面定凹凸果面向錶？

凹凸果面向錶
不過我而家再綁detect唔到

錶係
app計總和

照返14啦咁
我見頭PO個網都係咁

睇番條線
係咪巨龍獸都進到戰爆
進巨龍個要求少d

呢隻野都幾慘

犀利，感謝解答！

說明書話10分鐘就會出現返﹐唔使擔心

我諗說明書講左都唔會真係有人敢試

其實對戰dim應該唔係真係過咗隻嘢入去﹐隻嘢都喺錶度﹐只係copy咗啲數據﹐然後令隻錶唔顯示隻嘢。之後再插﹐只係update返加返幾多數據﹐然後顯示返隻嘢。所以打完唔完佢10分鐘其實都會出返嚟。

我比較想知究竟Alter-S進唔進到

我覺得有試既價值 反正當開圖鑑都要進果兩隻

成長期要幾耐先隻成熟期？對戰次數，獎杯同活力值已達標

fb 有人話會升埋vital

親愛的客戶:

謝謝貴 客的電郵!

我們很快會有同事跟進貴 客的查詢。

謝謝!

瑞華行 謹啟

之前隻錶detect唔到pulse果時上網check咋

係，不過升得慢
刷NFC快D

試左陣 因為唔郁既關係所以冇加到活力值 但至少唔會扣

有無師兄機甲龍已經過到哂15個adv, 我金甲龍卡左10次都仲未過到

刷怪打？

運氣嚟
唔好太在意

邊隻數值高啲？諗緊進邊隻好

一定係越高條件嘅個體值高d
但係落到場都係睇Vital有冇爆+運氣

Fb 見到，好似中bug

好撚妒忌人地時空進化

超越咗時空進化。。。

或者人哋有三隻錶兩張黑亞古Dim卡呢

會唔會係佢一路無放過入app

如果有debug mode，重可以入去check個sensor有無讀數

都有機會

冇咩好妒忌，我覺得縮減左遊戲體驗

有冇人知升黑戰暴 洗唔洗打adv?

反狗城買一隻都送黑機暴dim

no

想問如果換錶，之前養落嘅digimon有冇得放入新錶？

你有兩張Dim卡就OK

我都試過，好彩只係一隻差16小時先進化嘅亞古獸

兩張一樣嘅dim咭

點解要兩張嘅？

因為真係要

黑暴龍咪含哂

兩張要對應返嗰兩隻你要過精靈嘅手環﹐入app時用一隻﹐出app時就用另一隻

所以我唔打算開

可以搵官方幫你RESET張卡

進究v要20杯 20戰5000活70%勝率
我而家咁岩得20杯 其他都夠 會唔會進唔到？
定要21個杯

穩陣D好

應該20都夠

親愛的客戶:

已收到閣下之查詢。

請提供產品包裝盒背面 (適用於黑/白色)之印有瑞華行Daniel & Co,地址的中英文警告標籤、購買單據及故障狀況(如圖片、影片)。

同時，亦請 閣下提供聯絡電話號碼以便我們致電 閣下並提供協助。

確認產品問題後，我們將會與生產商提出補件要求。

申請需時約4~6星期，懇請耐心等候。

待我們收到全新之換件後，將會通知閣下，補件方式如下：

1. 閣下預約時間，帶同壞件親自到我們公司以一換一方式換件；或

2. 閣下提供郵寄地址，並將壞件寄回本公司以下地址，進行平郵一換一：

新界青衣長達路 14-20 號偉力工業大廈 B 座 11 樓 8-10 號室 瑞華行

再次感謝 閣下對本公司產品之支持。

如有任何疑問，歡迎於辦公時間09:00-18:00內致電 瑞華行客戶服務熱線2433-1828或以電郵方式查詢: toysmarketing@danielco.com.hk。

我們會盡快為您跟進，謝謝。

瑞華行 謹啟

水貨無得搞？

一日最盡可以攞幾多個盃？

我13盃進咗 驚既話打多啲盃都唔怕啦控制好活力咪得

Ching知唔知邊度有現貨

無限個

正常可以攞到呢

我係差幾個鐘今晚就進化嘅蜜蔥獸

係咁miss 2個2000步浪費晒
呢隻game認真就輸

最多好似12

放工揸26返歸果程部車夠震 夠我打兩關冒險

佢set某隻完全體清stage關先進到隱藏究極體，on9到爆

bug?

之前成長成熟完全體各中一次bug copy

點解冇乜人進金甲龍獸
認真幾型想進

我都水貨開始驚第日壞錶

【即時】現貨+行貨
1. SOGO白色活力手環連特典(機械暴龍病毒屬性)dim咭：$399.9
2. SOGO《數碼暴龍：重啟之戰》亞古獸加布獸dim咭套裝：$109.9

$109.9

銅鑼灣定尖咀？

銅鑼灣﹐尖沙咀冇賣玩具

聽日去睇下賣晒未先

機會留比有需要嘅人

有無巴打掃貨

想入dim card set
去到應該俾人掃哂

應該慢慢會多返平價大貨,廢事過海白行

重點係難得冇mark up而且平過日本價錢

希望啦

仲要有特典﹐遲啲大貨冇

某隻？即係點 越講越誇張既

黑亞古

係咩？個unlock動畫一完15關就會出嚟架喎

即係求其一隻爆完15關就解lock, 其他獸就可以進化隱藏？

因為佢廢，皇家騎士墊底既存在

進化完奧米加就想進佢

頭14關可以是但打
但第15關一定要用想進化個隻機甲龍獸贏一次
個隻先會進化到
目前知道就係咁

有冇咁harsh呀 不如賭大細進化
完全體都打得贏最後一關咁究極做乜

On9設定
完全體爆活力打撚左十幾次都過唔到13層
進唔進到勁睇運

佢啲對戰根本都係賭大細

4000活力V龍 唔夠V仔打

所以我咪話賭大細 每場都係鬥運

咁咪照打15 stage囉,遲啲養過隻v仔 咪可以上返機甲龍獸Fm

sogo已經賣哂

比你用嚟同人對戰用

stage 係咪每隻獸個別計？

如果你冇轉過第二張卡
永遠都係玩V仔
應該啲關數係會累積
總之要進化個時隻打贏第15關一次就得

有無咁好賣

同一張dim card,我拎一隻究極體打到第14關，之後再拎另一隻完全體打第15關，可行嗎？

照道理係可行
我依家都試緊

想買番張卡比女朋友姐

但要打贏15都好難

成3日仲未進去完全體明明達成晒條件

瞓覺 Backup唔計 時間
入app睇吓重差幾多個鐘

入左去邊度睇

15關2500步搖到手都斷，打左幾次先過到

大家覺得bandai聽日有咩重大情報要公佈呢？

魂限版仲會唔會出第二水？

Gay2獸dim

V仔點都有方法拎嘅

暴龍機不嬲玩運架啦第一次玩咩

其實佢之後出蟲蟲獸dim有得真jogress都真係好正

我都想佢出真係聯展進出黎嘅機甲龍
單體進上去好冇feel

癲咗咩啱啱先賣完炒完﹐再預告一年後有改良機真係好癲

個App有update
又要轉地區

超撚型 日本仔有人進左

遲d
Omega+(蟲+v仔)=白帝+劍

輕鬆打任

已進戰暴

隻錶d 電戴到幾耐

真係 細個仲信狂㩒制隻野會勁d

已經比第12關的究V殺左5次

要睇你用得多唔多nfc, 較幾光同有無開聲

我熄聲同埋唔係較太光, 今日剩玩冒險mission可以全日唔洗叉

尤其係03 碌完卡狂㩒制驚佢進唔到化 仆街玩咁耐淨係進過一次紅蓮

好痴線

點先會傷 nfc同冒險關打輸左隻野都冇受傷個樣show出黎

睇運
無show=無傷

點做到

唔知有冇啲裝置可以放上去就搖, 唔使下下都要手動就好

我都想知 黑亞古直接進黑奧

玩左6日hard mission 大致上掌握到點先拎到2個盃了，係到分享下：
（利申本人係帶係手玩的，話哂都叫俾個動力你去做運動，其他懶人方法就等大家去試）

流程：
1. 首先要做小小熱身拎你個脈搏有返咁上下水平先（～80左右），如果唔係陣間無可能一下子做到great要求既數宇
依到係我熱完身既數宇：

2. 熱完身就開始做任，4個任務大致分為2種唔同條件：
- 打拳&短跑：
需要脈搏：～105(+/- 10)
需要步數/次數：至小40次（無上限，所以基本有幾快chok幾快）

-Sit-up&Squat:
需要脈搏：～105(+/- 10)
需要步數/次數：～23(+/-3) [留意唔可以太多，正常20s你都無可能0.5秒一下sit-up...]

依到係我做完哂所有任個陣既脈搏

希望幫到大家

我覺得要寫返頭post戰暴個進化條件係15盃以下唔係20

恭喜﹐好似自己都有份生仔咁

好彩無打到20盃up
聽日可以升加布了好感動

頭po啦

咁如果15盃以上vital 5000以上咁會進戰暴定電光

2359大法輕鬆

所以盃數同勝場好易達成，最麻煩係等時間同冒險mode (如要進隱藏)

可唔可以影d數值黎睇下？

按番之前有巴打用啪啪紙呃心跳
我加埋搖步器成功唔駛戴錶啦

呢個要Pin

報驚告你虐畜

係姐，但咁就小左好幾分遊戲體驗

話說各位ching傾向正常咁玩定係做時空旅人？

我傾向正常架﹐不過夜晚熄機第二朝都要做一做時空旅人﹐唔知你接唔接受呢種正常因為本身個設計就係咁

恭喜晒

時空旅人 返通宵更無計

Bug copy，淨係得一張dim，除咗reset仲有冇得搞?

時空旅人

然後佢周圍走撞爆

應該係電光
但我未試過唔知

我傳左落電話轉頭影

仲要升埋鋼狗

一定要 因為係隱藏究極體

5000一定係戰暴 電光暴只可以4500~4999

我已經獸人加魯魯

有無人試過adv嗰陣進化

關數係咪同暴龍機行夠幾步就打boss果個任務？

咁撚on9?咁如果我想進電光即係唔可以經機械暴龍

暫時普遍講法都係咁 我試緊用究v解鎖完之後養隻新既機甲龍睇下進唔進到

可以呀 將活力控制係4500~4999就可以進啦

好似幾好

Adv mission紅字係咪即係已經unlock左？

我啱啱先開隻野出黎
有尻排升

thanks

屌佢老母又輸俾究v

原來飛v+機甲龍會變金甲龍獸

佢最後做咩

搞掂
機甲龍獸打咗十幾次最後嗰關先贏

梗係最後過關啦

打完第15關之後係咪唔可以傳返入手機到？

好羨慕，已經卡左金甲龍果關十次

唔清楚得唔得 隻錶咁多問題唔敢試
一陣要我重打就仆街

我好彩金甲龍獸一次過

我搖左成晚都仲卡緊究v

我決定打陣apex先 換啲幼年期出黎進下化先

係呀

辛苦你了！

我有趁返工無得搖果陣養左隻加布，要等時間進加魯魯

我怕del 一隻就全部del哂，我估一隻獸有自己既code

國際版app不日推出

新手 iOS係咪得日本地區down到app?

終於有第一隻究極體

上個星期個講英文嘅日本人已經講咗
然而美國嘅反應就係：下？所謂海外上架嘅意思就係喺美國Premium Bandai賣隻同日本一模一樣嘅產品！？然後冇英文app？

有無得散買V仔 dim

數值pls

有你都要諗過先啦

漏左圖

臨尾係咁搖做乜尻

Yeahhh恭喜二三四代樓主！！！

嘩屌好撚高攻

佢第一round就出大技 打完全體唔死都得返一滴血

V龍打到去金V果關完全唔夠力

我之前都唔小心bug左4隻出來，而家留番一隻戰鬥暴龍獸係app做後備

你隻機甲龍當時活力值大約幾多

7500 打輸就刷返爆佢先再打過

養完聖輝V龍之後頭先養多隻V仔獸
發現adv mission啲記錄係共通
咁即係有機會可以用聖輝V龍打15關解鎖

打左十幾次第12關了，繼續完敗

咁應該有兩種可能
1. 先解鎖然後再養過隻都可以直接進
2. 再養果隻只係唔駛由頭打，可以直接打最後一關，打贏就解鎖

滿活力都會輸WTF

想進FM係咪一定要機甲龍獸打到上15關
打聖輝已經卡咗幾次

總共

真???
如果係咁我可以養左隻金甲龍先，清完再養FM

滿活力出太陽都輸 有幾奇

V仔睇下adv係咪變左紅字

有冇師兄知道點解 隻錶connect手機果陣
插dim card會出玩 dim card error?

打贏打輸都計

我唔知，係上面巴打話共通

轉唔到隻怪落手機

正常

我隻錶都係
reset完都係error

其實轉極都error入唔到apps
隻錶係咪廢咗...

第三次掃唔到？

第一次都唔得
轉入去Apps又係error

我隻聖輝V龍之前打到第8，隻V仔都可以直接去第8

你del左其他bug copy獸，留低一隻？

早晨大家飲左水未呀

已經玩到完全體都仲係0 day 其實我係咪中左bug

因為你要畀隻錶23:59過00:00﹐你較時間就得

你係咪次次夜晚就熄機？
無比佢跳過23:59 去00:00

姐係點？ 要隻怪係手錶過左1點先可以放係app?

返工就keep 住adv，6點返到屋企就過app，隻錶就差電

係咪做錯左d 咩？

搵返訂貨間鋪問吓
不過應該好難

你而家較就得﹐過完再較返原本時間就ok﹐你想補返幾多日就較返幾多次

唔該晒，姐係我應該一收工返到屋企就放隻獸係app?

炒家多

呢個就隨你啦～最緊要係個日數個原理係咁計﹐唔係真係計你24個鐘﹐進化需要嘅時間係累積﹐唔受較時間影響

其實而家都可以，日本有人係合體上機甲龍獸

屌可唔可以快D變加布獸
我想打呀屌

佢由黑亞古開始無放返入app

用盡方法都係error過唔到入apps
睇黎隻錶同V仔卡已經廢咗

即係首先你要有pulse

寫清楚，得機暴係10-14，其他進機暴要20+

一試就得
定係Fail過?

岩岩改左時間終於唔係day 0

我係怕之後又係咁日子唔郁 唔該晒巴打

係，如果唔係到時又會亂

你就好可以養加魯魯
我打算試吓換錶廢事開多張Dim
養完戰暴打算養但丁惡魔算

你隻錶有事？

你不如詳細小小咁講你點做，同埋做到邊個位error
等大家幫手諗吓

唔係成日detect到pulse

有無叫佢換

進機械暴龍獸要暴龍獸加阿爾戈？

[member]呢D ?[member]

係呀﹐坑紋向手環

冇呢個限制。。。

奥米加Alter-S = 電光暴龍獸 +偃月加魯魯

比佢fake 左

我諗係可以由呢兩隻進化姐﹐冇fake你嘅。。。

有冇V仔獸EX 打極都過唔到STAGE 6

其實淨係帶住隻手錶fing下手就過……

琴日email咗瑞記，等佢覆

我諗係飾櫃最後一張姐

而家官方彈弓手話一日只可以輸四舖﹐你輸到第四次之前都可以用呢個方法逃過一死

到呢刻都覺得撳掣勁啲

係，有時我都重係會忍唔住㩒

佢應該多謝我我喺連登已經畀人話過係bandai PR、東映PR﹐而家應該係SOGO PR

玩具反斗城話冇現貨架喎

留一隻，計埋本身個隻共2隻

而家打之前個Ready?出現個陣我都會係咁搖

邊到仲有卡set買

日版係撳美版係搖

以前玩03果啲日版，搖到一個數係勁啲架喎，可以下下噴2格火

任何NFC位都error
無論轉出定轉入
reset完都係咁
換過第二部電話都唔得

你只係一個普通狂熱Fans

諗起以前超龍
狂搖唔一定招招出雙波
平均搖5吓就夠

即係第一吓啪已經error?
你係咪已經啪咗唔郁等佢?

係
connected之後error

咁應該要搵瑞華行啦
再唔係你睇吓有無朋友都有玩，叫佢睇住你過一次睇吓有無錯step(不過其實好難錯step，應該搵瑞記實際D)

因為我怕del一隻，所有本尊同copy獸都會無哂，咁又重頭養過

sogo 見到仲柒色錶

cwb 499.9

睇嚟都要

TST冇賣玩具

SOGO 係咪無貨喇？仲有無其他地方有？

我覺得仲有貨你叫佢幫你搵下倉

七樓玩具部收銀隔離個飾櫃

卡應該冇哂
錶見得柒色有擺出黎

可以試吓留一隻係app，其他放錶然後reset隻錶

柒色有V仔卡

其他色錶我冇問
dim卡就問左sale話冇哂
聽日都唔會有

原來受傷好返但係咁輸都會死架
明明就進化 隻加布獸又要從頭養過

金甲龍獸 帝王龍甲 個屬性係自由
即係冇屬性相克？
只靠數值 運氣分勝負？

上面有巴打黑麥樂雞時空進化好似係張特典卡有bug 我見巴哈有人都一樣
巴哈條友就話去到亞古獸之前都唔放app 但係咪進化時間一到 黑亞古係咪一定要係錶就無講

source:

相信唔少人都想順便做下運動既...

官方已經鬼祟改咗一日唔可以死超過4次

將bug變成官方嘢

冇相剋

冇開圖鑑冇過23:59不意外

等人試

大家我已經fact check咗

台灣人偷圖﹐討論已完。

咁都得

傷完30分鐘果次之後 2359 RESET得唔得

癲到連數值日數都唔改

其實香港好多嘢都領先到﹐只要做就得正如好多人要等台灣人xxx或者日本人xxx﹐真係自己做咗先

合體好似都要等時間

可以呀～

台仔嘛不意外

係，無得即合

關於stage，我有2隻獸，一隻打到13關，但另一隻成熟體承繼唔到13關

有相剋都係睇運嫁啦

兩隻係咪一樣？

等三個鐘？大家可以幫我證實下

都唔知咩功能黎

你係打完13關先開始養定係點

得咗，原來果隻打關獸要過app,再過錶，途中要插dim， 之後隻成熟體又要過app再過錶，途中亦要用dim，我估dim既作用其中一個作用係同步stage

屌 完來係偷圖
post 錯料我sa 冧

我一開始養咗2隻，玩其中一隻上究極體後清stage

屌你v仔獸ex廢到 連輸4場受埋傷

放心仲有貨架佢哋咁friend

刷隻雷龍獸嚟試吓

想問下呢 我個進化左做戰鬥暴龍，我個frd進化左做鋼鐵加魯魯，咁我地如果想合體進化做奧米加，要一邊做左back up 另一邊插卡落去咁會唔會只係得一邊進化到？

合體進化只限自己同自己 即係係要養多隻鋼加 佢要養多隻戰暴

好 ，唔該哂

Fb見到

想問下錶帶喺唔喺有得換？眼見說明書好似冇教拆錶帶

齊左兩隻之後要咩條件先可以合到體

扭開兩粒螺絲就換到

想保留果隻放backup，想進果隻放出嚟，之後等

得返十個鐘 但仲有5個stage 要爆seed玩了

唔知送唔送香港

佢送香港 呢個香港page

有冇人有2隻錶， 2隻一樣獸既dim 卡，例如 亞古獸
係咪可以同一隻獸，過落唔同錶，過黎過去， 想同fd養同一隻獸

V龍獸唔夠做

你哋係咪同時有亞古獸+加布獸dim咭？然後你哋係咪共用app？

如果兩個問題答案都係yes﹐只需要你哋養多一隻就可以﹐無論係戰鬥暴龍獸定鋼鐵加魯魯。

養多隻戰鬥暴龍獸：
經app傳friend隻鋼鐵加魯魯入自己手環做backup﹐先幫自己隻戰鬥暴龍獸A進化成奧米加獸﹐然後backup會剩低鋼鐵加魯魯﹐將app隻戰鬥暴龍獸B同手環隻奧米加獸倒轉﹐再將戰鬥暴龍獸B放backup放friend隻鋼鐵加魯魯做拍檔﹐再進奧米加獸﹐再經app傳返落你個friend隻手環。

你會有：奧米加獸(亞古獸系譜)、奧米加獸(加布獸系譜)、戰鬥暴龍獸B

養多隻鋼鐵加魯魯戰鬥暴龍獸：
經app傳friend隻鋼鐵加魯魯A入自己手環﹐轉自己隻戰鬥暴龍獸做backup﹐先幫個friend隻鋼鐵加魯魯A進化成奧米加獸﹐然後backup會剩低戰鬥暴龍獸﹐將app鋼鐵加魯魯B同手環隻奧米加獸倒轉﹐再將鋼鐵加魯魯B放backup放自己隻戰鬥暴龍獸做拍檔﹐再進奧米加獸。

你會有：奧米加獸(亞古獸系譜)、奧米加獸(加布獸系譜)、戰鬥暴龍獸B

冇錯 大家都有卡 但係想節省時間

去到話無哂了

咁唸住每個屬都養一隻丫ma
數碼暴龍成堆疫苗 & 病毒

所以近年boost緊數據﹐不過又多返疫苗同病毒咁解

你預輸幾次，我用3個鐘只係過得2關

慘﹐我行開有會再通知大家﹐可以留意我個post

btw我會喺度先答問題﹐有咩問我可以喺度問返

資料種 有多人中意 又有名氣既得
鋼鐵加魯魯 黃金劍獅 鋼鐵海龍
但始終都冇疫苗 & 病毒咁型 & 多人中意

Thx🙏🏻

幾點開始有重大情報..

其實佢前一代被選中嘅細路(五人組)都特登插返資料種嘅精靈做拍檔精靈

未發表新情報先發表app有大bug

個樣好正氣

運費都唔平 要搵多幾個人夾先抵

我已經問左兩個fd 希望佢地肯夾

佢地會不定時返貨？

個盒好正

應該直接買大盒算

希望輸5-6次就過到

如果同一隻真係繼承到，咁我陣間先進金甲龍打關，然養過隻機甲龍去打最後一關算
金V被虐得好慘

我都係咁話 on9搵隻完全體打究極體 一輸又二千步屌你 仲要打四隻

分享下你嘅成果

好驚到時聖龍都要隱藏

除左泡泡膠 仲有咩方法

牙籤桶、無印啲膠ware都得

我一路覺得bandai唔會諗住叫我哋用完全體打究極體格爆隱藏掛，當自己係被選中既細路咩

Uni有dim card 同錶

我早排Facebook見到有人話用模型晚遮蓋膠紙都得 有無人證實到

望落而家打就一定要打，係要打4隻定1隻究極體既分別姐

我已經進左究v 轉頭會開始打埋啲究極體佢

邊間UNI

啱啱試左：

琴晚用Boitmon清左adv mission 進左Shroudmon, 今朝生多左隻Pulsemon黎試，adv mission入到去已經係有stage 15而且紅字

不過我咁做個陣，用黎解adv mission個隻Shroudmon係放左係backup

我反而係想試下唔用佢打反正機甲龍另一隻究極體係龍形態 我其實鐘意龍形態多啲

依個post好似有巴打試過
唔記得係上個post定今個定再之前

仲入唔入到去打多次15？

唔通真係解鎖完先生蛋就可以唔駛再打

呢個真係要多幾日先知

如果我要進個隻機甲龍放係backup
用另一隻究極體打贏
咁都可能得啵

呢個方法YouTube有人試左 唔得

所以我先諗過係咪要過左關先開始養隻新野

AEON都冇貨嘅

反正新蛋就算唔直接解鎖都可以直接打最後一關，我陣間就去進金甲龍算

有

邊間今朝去問冇

same

雖然廢但都想進返隻金甲龍

E+一打輸即傷

傷左打到佢好翻為止

一日傷4次即死

說明書都要重寫囉唔該佢

唔想做阿猛

其實隻手環可以一開始叫Vital Bracelet Beta﹐一嚟有事官方可以戴頭盔﹐二嚟又一貫數碼暴龍嘅科技感﹐叫beta好似好hitech咁

下，個阿姐話要抽😑

到手了
新手一問係咪打夠晒d條件就可以放置等佢進化

咁貪心唔話你知

而家即係可以用其他究極體打15先再養進上去？

我有次傳返隻亞古獸入手環傳唔到
手多插張卡落隻手環 多左隻蛋
呢隻蛋 同本身亞古獸 係咪同一個資料？
定可以兩隻一齊養

有冇方法快d升v值

想問下魂限係咪一定要食炒價買 唔會再出呢幾日聽朋友講先知有呢樣野
想養V仔獸

我覺得會出polised咗嘅V仔獸dim

我又係想玩V仔 買左隻黑色 諗諗下唔想開

我見網上預訂6月到既全都係普通黑白版
一陣唔再出V仔就含 掙扎緊硬唔硬食炒價
btw係咪唔可以1張dim卡養2隻唔同路線既究極體?
姐係我養完隻帝皇龍甲獸再養隻金甲龍獸咁

數碼暴龍魂限野印象中冇再販過，如果有再販，我希望係黑亞古set卡

可以呀

v仔冇再販消息

黑亞古同黑加布講撚明會有正式product

B記魂限好似冇乜見過再販？？

有骷髏頭繼續打

你預再唔再出，黑白真係唔直得食炒，但魂限真係想要就值得，玩魂限玩左4,5年，復刻次數屈指可數，係模型大機會D咁解

已經confirm會賣

黑亞古係15週年復刻既卡set, 唔係dim卡黎，依家炒上6千幾

其實我覺得佢遲啲會再出

嗰套野唔會再出啦
痴線咁多金卡
我諗佢出完之後都後悔

如果真係出 以後魂限呢個名就臭哂
等睇戲

有無人記得加布進加魯魯要等幾耐

放置會降活力

你亞古進暴龍要幾耐 佢咪幾耐

16hrs

就黎進唔到化啦

唔記得了

往死裏nfc

我果隻黑亞古dim 打nfc 打極都輸

16
仲諗住今日可以進埋添

刷nfc

時間大法可以整走骷髏頭同十字

成長期打條毛

今日官方發生咗嚴重故障﹐詳情可以睇睇我個post

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

#280 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我成長期v仔同亞古都有刷爆vital

黑暴龍獸黎

成長期就 起身郁下儲v值

暴龍獸啦 但nfc極都係戰暴同機暴

淨係出張真正嘅V仔獸卡咪得
而家喺V仔獸EX卡
冇衝突

刷故事頭一兩關
但每次要1000步

魂限係特別色 螢光色絕版 但不排除dim卡有再販

另外twitter有黑人報告手環讀唔到黑皮膚心跳﹐讀到白皮膚心跳

一陣會唔會俾人話佢哋歧視

sensor啲燈個intensity唔夠高
佢suppose係打綠光落血管再度個散射黎計heart rate

同埋正常ppg sensor要有幾種wavelength去對應膚色,皮膚厚度咁
呢隻vb咁頹就

如果blm嘅話vb會唔會死line

借位問....

有無D數碼暴龍Game可以推介下？
RPG/育成？

Digimon Re:Arise﹐不過唔係太好玩﹐尤其抽唔到勁嘢嘅時候

Emu舊game都ok wow

想懷念下姐
有1-4代就ok

我鍾意隻game個原因唔係因為好玩嘅﹐我覺得我呢樣嘢同大家未必好一致﹐不過有時見到大家好熱情討論就已經覺得好開心同滿足

多謝各位師兄既意見 交收已約 硬食炒價
用愛發電

最終幾錢買

720 魂限連特典
冇特典見650/700都有

你記得唔好咁快畀錢住呀﹐一手交一手唔好畀人呃呀

竟然係咁

點解今日時間過得好似特別慢咁
進化未呀

入app check下

放心﹐我哋係你嘅beta測試員

呢段時間你可以睇下說明書﹐手環好多設定﹐咁你開始玩都大概有個印象歡迎你加入數碼世界

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

終於行緊第十五關 進左究極體真係兩個世界

加油﹐第一勇士！！！

轉頭就打埋FM 之後試左新v仔先再養奧米加 隻新v仔我盡快升

開始進化完全體推到15關惡夢
暫時去到第9

你用緊機甲龍？

唔係
諗住全部都進隱藏路線

一試就過，暫時未試過fail

依家有咩方法？

我用啪啪紙唔得……都係出雲扣vital

會唔會出第二隻色魂限 例如藍白色
但都係跟v仔

可能粒粒大小都會有關係
我個隻大粒版黎既

鋼鐵加魯魯

adv mission會唔會受時間大法影響而重新計過

我同一日較時間前後
關數都keep住
所以好似無影響

養左啱啱一個星期，好感動

未開始玩 諗緊玩唔玩黑亞古 但係咪得一條線進化？
定玩番正常亞古 諗唔到

想問訓教時間計唔計等進化時間？

暫時知道一定得既方法係用機甲龍贏fm

有架仔討論unlock完再生蛋練多隻會唔會進到FM
下面有人答佢話unlock完係app睇個Ancient warriors 左邊個mark會有色
照咁睇unlock完再生蛋應該就會進到FM

睇你想最後養啲咩出黎姐 有咩所謂 兩隻都無衝突

想問一問adv mode 如果連輸三次計唔計死

啱啱有巴打問起﹐喺街等餐廳位嘅時候譯埋app入面個道具list﹐大家可以入嚟睇

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

#285 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁睇黎我既推論係正確 差實驗 依家全力進行中

其他既究極體係指同系列定係不同系列

有冇巴打隻錶已經壞左
係咪直接要攞去代理

請問ANDROID有無APP可以比隻錶嘟完遇怪
我直接啪落手機度無反應 出面八達通機無問題

當然同系列 唔同系列你點解鎖

有無人知究極體幾耐壽命

咁即係最好解鎖完就傳一傳入app先再養新

如果我機甲龍進左先 之後雪住佢
再孵蛋升究極體過版呢？
到時解凍又得唔得

師兄 想問一問係咪即係adv mode無論輸幾多次隻數碼精靈都唔會死

我仲諗住用機甲龍打左頭幾關後再用奧米加打落去

唔係﹐而家官方已經馬後炮話一日唔可以死超過四次

卡咗係15關唔知點算依家佢又瞓咗覺 仲有四個鐘頭就進究極體

呢個應該唔得 有人拍片試過, 不過你可以升左另一隻究極體幫你推到15關 再拎返隻機甲龍出黎就淨係打多次第15關 咁樣就應該unlock到

好似係

想問個on9問題
有無得整長個待機時間
成日要禁掣開番好煩

你用奧米加唔會打到v仔個系列啦

Adv都計咁完全體點打15關呀

未試到新方法前唯有係咁取消進化
慢慢試

我見有人打7 8次都無事

可以較23:59然後等佢跳00:00

啱啱睇咗呢條片佢打咗勁多次都冇死

sorry我睇漏咗adv mission﹐我仲喺街寫咗打輸可以繼續挑戰嘛﹐所以唔會死架

有啲問題答得太多所以頭先以為你又問啲一樣嘅嘢唔好意思

唔緊要 又唔使唔好意思 純粹係我get唔到繼續挑戰個標準 thx 巴打

好奇問問，其實兩隻一樣嘅怪對打，咁兩隻嘢有冇存在住個體值分別？

有無人識 cheat v-coin？

有人改到了？

唔知有無人睇過，呢個資料我其實都係搬youtube - Jerry Yuen

聯展進化條件
唔同屬性
同一等級
主畫面隻數碼獸夠鐘進化
唔需要滿足任何進化條件
會進化做本身進唔到嘅數碼獸

如果改到就可以係咁食減10分鐘進化道具

姐係都要等？

本身都要等﹐diginavi就話聯展進化凌駕所有進化條件﹐其實最後都係要等﹐目前有兩個報告係3個鐘

用金V打第12關究V就兩回合被殺，而家進左金甲龍打同一關變三回合被殺
但都係打唔贏

奧米加了

響app到裝左special mission 落v仔到，但係入返錶就無顯示，想問下有冇人都係咁？

入手環就即刻開始計時了

以現時黎睇搵另一隻打完十五關先再養隻新既都有機會得

係咪指進究極體前

入手環之後，個手環仲係顯示connect app

未入手頂住先

唔係次次得， 你只要去check pulse果版reset就知得唔得

send email先，email入面要有單，同埋白色運輸盒上面個行貨貼紙

無限，除非你24小時唔戴錶/一日受傷4次/受傷連輸3次

放入backup等聽日/改時間做23：59等到00：00

佢個app iphone都係未出更新﹐android os呢？今日12點後有冇更新過？

官方係咪整唔掂今次個大bug。。。？

我就係check完見佢9x, 然後就放心放低行開
點知10幾20分鐘後開黎睇就見出雲扣vital

居然係十個鐘入面打哂5關 仲要等佢訓到聽日玩多兩個鐘先進化到做修羅獸

😂😂點整架

可能之後無pulse，正如手錶一開始check到你有pulse，之後可以check唔到中
加埋上面有人話黑皮膚check唔到
基本上可以肯定係隻錶廢

我自己手戴住係無問題，佢係唔比我出術姐

我send埋片

咁你就戴住佢啦
我都想戴住就唔出雲

你果隻點壞？

似乎unlock左之後係跟手機 即係上面日本仔張圖咁
A究極體打晒15關unlock左之後 傳入手機 B完全體都跟住入手機理論就可以拎到unlock個繼承進隱藏?

sensor呀
利申我有飲水,唔好再叫我飲水

clockology

痊癒中應該多喝水～

飲水唔係一定有用
只係由全日detect唔到變成三分一至四分一日detect到

我mon唔著撳制有聲

熄咗聲都有聲？

應該重新開機set日期時間個位撳制有聲但睇唔到

過咗set日子就有返畫面？

都係冇
掉係防潮珠隔離放一晚睇下得唔得

即係一開始無事，濕咗水出事

我隻怪試左好多次傳返去手環到就卡住係waiting 超耐
最後諗住熄左隻錶再開返 但依家隻錶開唔返

Waiting直接嘟唔使等

帶住做完運動個mon就冇反應

咁睇黎FM暫時係全game最高state 連OMG都唔夠佢高

你太大汗，事實證明佢哋錯哂定位，防水同sensor呢兩個core位都攪唔掂
睇怕呢隻錶只玩到幾年

好慘，明明係超究

再唔出改良版我睇今年上半年就收皮

唔防塵唔防滴﹐連小米手環2都未睇齊。。。

已經入左兩粒塵

我重買咗兩隻

唔該

亞古打返亞古都係成日輸
有無話打邊隻易D

打呢隻易過亞古

除低一陣佢就會出雲

似係

dim只可跟一部機？同一張插唔到第二部？

而家app啲任務放落隻暴龍到再過番落錶，但係錶到睇唔到接收左既任務，請問係咪做錯左咩步驟

出改良，但d卡又廢咗
大把人情願棄

yes

係，第4-5round先出必

仲諗住收2手

依家訓覺時間應該放唔到入去
你將個電話時間較返去訓覺前就得

thx謝謝，聽日試下

其實我未拎機 想問係咪將養緊果隻掟入app 插多次張dim卡就可以養第二隻蛋?

fing到手都斷終於過左15關

發現啲關卡打輸果下熄機 再打多次每回合都跟返一次咁一模一樣

出得2.0
正路應該會出到比你繼承嘅

熄機後再開機，唔駛行步數，再直接打boss???

佢應該指照行

隻錶好撚化學 唔好咁搞好D

有興趣呀, 個mon真係勁易花
帶左出街玩2日已經見到花痕
好肉赤, 已經唔想再帶出街玩了

睇番防菌迪路獸個comment好似PDA工房果個好D, 因為包埋側邊

BTW 點解隻表唔整防花面

因為佢哋一向都冇整開。。。所以唔會有呢啲料

可以無限養
插卡=生蛋，可以無限生
但del怪比較麻煩，要reset隻錶

係唔係可以一錶養兩獸？
開機好似手多養左兩隻黑球獸
一隻黑球已經進到完全體
另一隻無郁過，想問想養奧米加係唔係要洗走黑球獸
因為想插咭養加布，出DIM X畫面

模型有但好少
通常系列野先有機會，例如TR1（我想買返隻GBF 4合1 amazing z’gok都無）

可以FF下佢出02系列時再販或者搏佢通販

以我自已部電話既經驗開住個NFC, 2邊着住mon就嘟到, 係要對準電話個NFC位
你試下咁樣得唔得

我隻hguc卡碧尼mark-ii(波蕾專用機)出咗好多下

呢個時候可以插dim然後佢會問你係唔係要delete

將想del果隻掟去backup 隻錶有2隻獸ge情況下再用app過獸就會問你del唔del backup果隻 唔洗reset

邊個畫面插咭至啱？
因為係主畫面（而家瞓覺果個畫面）插完咭再按選擇掣，隻錶叫我抆咭唔抆完全操作唔到

唉, 整到錶又唔似錶, 見到上面有巴打好似就咁做運動已經整壞左隻錶, 勁on9

模型唔係魂限 緊係會再販
隻錶都唔係魂限 但我覺得bandai實會另外賣v仔 分分鐘有得進白帝

巴打打算幾時訂
我想要兩張PDA

2隻都係TPU?建議要買就買多幾張 好易花頂唔順又換過

隻黑錶上面唔知做咩透光 係咪壞左

其實隻手多啲handcream一下就會擦甩個dm。。。

由Dim咭套拆Dim咭落嚟﹐插入手環Dim咭口(唔可以用「對戰Dim咭」)﹐Dim咭裏面嘅資料輸入手環嘅時候會顯示「WAITING」字眼同郁動嘅省略號畫面﹐畫面大概會維持50秒。呢個時候，如果手環已經冇空位畀新嘅精靈，佢會問你使唔使backup現有嘅拍檔精靈；如果連backup都冇位，佢就會問你係咪要刪除現有嘅精靈。直至顯示「Dim ACCEPTED」字眼同代表嗰隻Dim嘅標誌。最後會顯示移除Dim嘅提示畫面(底部冇「FAILED」字眼)。

再唔係你擺隻黑球獸入app先再插

如果我想養多隻一樣 係咪插返同一張dim卡落去就得?

謝巴
因為瞓左所以無得Del 怪，Set 返鐘醒返就可以了

Backup再插dim咭～不過唔backup都會問你backup先嘅～

手上有四驅車摩打。 點搞好

我都想訂呀,唔該你

話說原來呢隻
進唔到呢隻

用埋泡泡大法d 活力值都係一路慘跌

我隻特別版一買返黎都係咁 見到入邊啲fpc

唔想del 一齊養得唔得架

起身將隻嘢由backup拎返出嚟之後
個上掣就無哂反應

熄錶重開個上掣一樣都係無反應
玩得幾日睇嚟已經要收皮

諗到個方法可以訓覺叉電但係又唔怕叉太耐:

臨訓個陣插住電腦叉電，set個熄機倒數，咁就唔怕叉太耐叉壞舊電

金V打咩會易贏啲成日打到上高vital就輸幾下，又跌番落黎，唔滿vital唔敢打adv

仲未訓教可以點較時間
直接較定係放入apps
先再較早啲

直接放入手環個backup咪得

鼻涕獸類別一打交就骷髏，等半個鐘

完全體冇可能一take pass 哂stage 15

Volcanic Beat & Blizzard 係咪就黎會出？

獎杯 要8+
咁8個得唔得？
定8個以上？
想留返d mission進完化做

點過?Normal mission

行400步？

啊！應該係VITUAL 值要加400

成熟期夠鐘進化時，達唔到任何一隻完全體要求時，係咪唔會進化？

Yes

有咩方法唔會死又刷到vit?打2次骷髏2次

ADV Mission
頭幾關 100%win
不過要係咁chok
當普通暴龍機咁玩 觀感就fit晒

Thz 以為一日400個ADV MISSION GOAL

有冇人研究過心跳同對戰有無關係？

將隻怪傳入app 錶話成功
個app就話失敗
隻怪就消失左 可以點搞

冇得搞

模型有分係咪魂限，我買咗隻RG ZETA三號機，so far未再販過

冇得搞，我琴日隻黑暴就咁冇左，而家重頭黎過

我遲d裝返個tg俾大家add我，而家同緊個囡野餐

嘩 咁都好灰下

想問隻錶係咪一玩就綁定左電話？
唔岩玩想賣

Mission較個時間就reset啦

Bandai目前就係維修緊呢樣嘢﹐已經差唔多24小時

好撚sad 咁係咪唔傳去app最安全

建議等bandai公佈佢哋搞掂先

可以咁做，不過backup咗唔會計進化時間

搖撚到手軟

真2500步

放左係APP都唔計

金v打究v同帝王 連續兩次都係殺唔死之下隻金v神閃血多贏

前提你得一隻養緊

擺多一隻幼年期出黎

買搖步機啦

最緊要贏

dim install check嘟完手機隻錶就卡waiting然後failed可以點搞，reset完錶都係咁
但係傳落app又冇問題

係咪有巴打試緊用同系列其他究極體打15

有冇巴打養死過？
我頭先打故事模式打死咗

第三次step係waiting果陣嘟架

奧米加個披肩飄下飄下好型，仲有避招個陣招牌pose

仲有4個鐘終於究V

個FD拎粒震蛋去搖

輸3次死?

應該係 我上網睇意為故事模式係唔會瓜柴

我覺得d人真係好熱愛digimon愛到好極端
為左一條幾舊水嘅手帶又包膜，又換錶帶，總知想upgrade到冇得輸

當手機咁保護

岩岩打完第14關同血都當贏

個cost越滾越大

有冇人知點樣可以reset 成隻錶，我唔小心刪咗app，依家冇得連電話

waiting時唔使等直接嘟

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

多謝晒 好開心

可以入去睇下說明書

我隻錶裸跑左一星期
冇乜花痕，不過啱啱發現有兩條1mm刮痕

我就只係做基本保護﹐始終隻錶好脆弱

又話故事模式輸左唔計入個4次度
而家姐係點

我個隻一買返黎已經花左
最緊要無壞 花就冇乜所謂

同意，隻錶壽命本身就有限
錫住來撚，係佢死之前養爆d digimon放入雪櫃

你以為同血，其實你高Vital血係多d，個條bar只係計百分比

傳左入app之後攞唔番出黎

即係說明書錯

係 依家養到v仔 應該仲有一個半鐘就進化

而家官方仲維修緊﹐唔好搞個app住﹐可以睇我個post﹐會update手環最新資訊

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

試過中完招條bar多到顯示無扣過

咁既話可能我之前所講既爆擊係唔存在 只係百分比顯示問顯

同之前啲暴龍機一樣

其實我諗緊有關入adv任務之前就已經受傷(而adv任務唔會顯示)﹐咁再輸三次先會死﹐不過都要搵隻祭旗試下

想問一問佢就嚟進化到究極體 但我仲未過15關 有冇冇得hold住唔俾佢進化先

進化嗰陣一有心電圖嗰陣長撳下掣

然後個進化時間會reset到24粒鐘？

懶惰獸好撚廢

Yes 重新數過24小時活動時間

唔洗條件進既唔好咁大期望 本身我都諗住進雷龍獸 但諗諗下都係唔好

Thx 巴打

打成長期被剋屬 輸，打剋屬成熟期 又輸，諗住打自己獸 再輸，睇唔到出路

直接養過隻啦 當開圖鑑算 反正都係20個鐘就養到隻新既成熟期

細個暴龍機都無咁燥，鼻涕獸都打得贏巨龍獸幾次

MetalGreymon 究極進化！

WAAAAAAARGREYYMOOOOOON！！！！

想問飛v係唔係要打曬15關adv先可以進究v

隻錶好唔好戴? 手感點

因人而異

進究v唔洗打

我喺度諗緊如果keep喺adv mode 會唔會hold得住

直進?

哎呀佢冇擺落app姐

聽講話bug

好想要多啲雪櫃垃圾bandai咁多bug,一人派番20個做補償先啦

咁飛v隱藏路線係帝皇龍甲獸？

帝王龍甲獸戰鬥模式

岩岩打完stage再輸咗，返出錶主頁，隻獸變咗要治療，整撚死佢算，仆佢個街，唔識贏

其實我好想知佢嗰啲嘢點計﹐好混亂﹐有時好似大家玩緊唔同版本嘅手環咁

想問下
我用戰暴打爆15關
再升過隻 係咪就唔洗再打多一次15關
都可以進化隱藏究極體？

改時間
turn返去尋日23:59等到00:00
pass day之後教返依加個時間
你咩負面狀態都default返正常

要睇有冇紅字﹐建議傳新嗰隻入app再返嚟先﹐不過bandai而家個app有事

玩隻手環好似玩bug先係正常咁

整左好耐下

我琴晚用完全體打到8
之後用戰暴都有承接落去 二架打完14關了

我覺得係整唔到不過佢哋度緊點同大家講

佢不仁 我地不義咋
我過我試唔到呢個方法會唔會重新計果4次
因為冇再輸過

我隻懶惰獸打nfc 連續骷髏咗2次（等佢好返再打）,之後驚佢死就打stage, 輸第一次無事，再輸第2次後返出錶主頁，見佢又骷髏

個心即刻起殺念，襯佢骷髏連拍nfc,再 輸咗兩次，依家仲未死

本身隻錶出晒事，點整，有第一代既免費送第二代錶就差唔多

下！！！！！
竟然突破埋官方嘅彈弓手！！！！！
今次可以點解釋

我諗住刷50%勝率都咁難

我幫官方打圓場：
數碼精靈嘅死都受馴獸師嘅真誠影響。

我覺得好易

飛V進唔到帝王龍甲獸戰鬥模式架

諗到個方法，nfc 打獸就輸時，熄電源，果場唔計數
我隻獸重生喇(打剋屬，人地攻擊仲勁過我）

唔使再chok感動 打咗3次就過咗

想買mon貼嘅巴打add我tg，有人add咗我之後再開個tg谷

而家應該會買PDA工房果隻，870yen一塊，運費平分

另外可能有巴打會見到佢唔送香港，其實amazon jp係會有送國外同國內嘅quota，我會mon住有貨就checkout

仆街卡左4次 手軟

真係好撚攰feel到隻手就披

應該係咁 我打adv之前隻野已經係咁出十字
我仲意為adv點打都唔會死

佢有冇話大概幾時到貨

無
另一隻就而家都有貨送香港

請問一時骷髏，一時治療係咩料

即係全包嗰隻？

我仲未卡完12關

想知x2
仲有隻獸右上有3滴汗代表咩

冇搖步器 搖到手軟落街行下好似仲快 點知又輸多場

瘋狂un腳中，明明本身無依個習慣

我都因為呢隻野搞到要un腳 一路打住ps4一路un

終於第一隻畢業

治療緊﹐由佢唞下ok

三滴汗係你運動緊嘅心跳

三滴泡泡係瞓覺

隻錶check唔到心跳點算

中bug出左兩隻 如果我放生一隻 第2隻會唔會唔見埋

想問一問究極體之後係咪直接雪住佢 然後開始練第二隻

我頭先就係用完全體打咗 打咗三次

呢個設計真係腦殘

Chok到手殘

個上掣終於有返反應
依家準備打第2次, 希望嬴到唔洗再chok

我check過原來兩隻都全包

恭喜。。。隻手環定價真係唔算平﹐如果壞掣實好灰

係 好彩最後無事

無事先做到世界冠軍

收手唔打

我發覺戴住un腳勝率好似高過除落黎拎住un
琴晚除落黎連輸5場，今日戴住就連過兩關

先試吓飲多d水/做吓運動
咁應該會易d check到
再唔係send email去瑞記（行貨）
另外有消息話黑皮膚會detect唔到